點解仲有人未明邊個拳頭硬就邊個贏

所有革命都係邊個拳頭硬就邊個贏

要五大訴求？ 做到香港主宰咪得

民意 ？ 有同無， 分別？
白宮聯署 簽完又簽 成百個
投訴 某某嘅行動 一個po 完又一個

唔係因為你哋覺得世俗道理 道德觀會為你哋帶黎應有嘅 ， 而係純粹俾個籍口自己唔拎起武器

香港垃圾嘅人太多

Ig story 屌屌屌
實際成班fd 吃樂玩樂

金毛mk 拎完公家gear
後排嘻嘻哈哈 食2支煙番屋企

偽武勇 買足gear 上最前
有戰術 唔會(敢)做 一見狗就走
無乜事就屌得最大聲
最無用嘅普通road block 就落哂力

真係武力對抗嘅太少 愈捉愈少

一換一嘅情況都無出現過
還眼？
計緊利息 唔收住？

麻包袋？
仲織緊 未夠大？

善良同淆底只係一線之差
有心嘅
夜晚瞓教都會發夢夢到組地下grp 組隊 殺巡警
每日純粹網上公開討論 只係明牌打暗牌
根本輸咗

我已經打定輸數， 反正我已經輸左
當我分化又好 乜都好 ， 我放棄咗
如果多我一個真係好多
差我一個就成功。
Sorry 唔想益班垃圾得到本應應該有嘅嘢。

不能同意更多

槍桿子出政權

.

身邊好多呢啲人

你所講嘅問題 人多就解決到
但要求咁多 只會越黎越少人

分化撚

一向都係 但係要北伐

請善用起底

樓主好有道理

不過班友唔會聽當你分化撚

喊香港獨立未

無人